\subsection{Gefüllte Paprika mit Erbsen und Sojageschnetzeltem}
\subsubsection{Zutaten}
\begin{itemize}
	\item 2 Paprika
	\item 150g Sojageschnetzeltes (trockenmasse)
	\item 300ml Gemüsebrühe
	\item 1 große Zwiebel
	\item 1 Lauch
	\item 1 Zehe Knoblauch
	\item 100g junge Erbsen
	\item 3 EL Sonnenblumenkerne
	\item 3 EL Sojasoße
\end{itemize}
\subsubsection{Zubereitung}
Soja-Geschnetzeltes in 2-facher Menge Gemüsebrühe ziehen lassen (nach Packung).\\

Zwiebeln kleinschneiden, Knoblauch schälen. Öl in Pfanne, Geschnetzeltes (ohne Ausdrücken) und Zwiebeln anbraten bis leichte Bräune. Knoblauch auspressen und mit dem Lauch dazugeben.\\

Nach 5 Minuten die Erbsen in Pfanne geben. Nach 5 weiteren Minuten mit Sojasoße ablöschen und Sonnenblumenkerne mitanbraten. Mit Sojasoße und Pfeffer nachwürzen. Abkühlen lassen.\\

Bei den Paprika die Deckel entfernen, Kern und Lamellen entfernen, mit dem Pfanneninhalt befüllen und mit den Deckeln die Paprika wieder schließen. Mit Olivenöl bestreichen und bei 170C für 20min in den Ofen.